(正面撚)一人句正面鼓勵既說過

見呢排咁多人失業/搵唔到工 好希望講d正面既說話鼓勵佢地

我先 拋磚引玉

見工唔成唔代表你廢，只係個hr唔識欣賞你。

譚仔呀姐都高人工過你 不過唔緊要架
你有既係將來呀

你不是一無所有
你還有債務

你並唔係失業 只係待業

係人都會有起伏, 唔洗懷疑自己!
你是勇者

讀完大學都搵少過譚仔呀姐

諗起以前有個Facebook Page叫每天來點負能量